【Thanks For The Memories】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

金剛棒credit to ryo蛇

Thnks fr th Mmrs

雲加

屌你睇到想喊

我覺得saul 打起上黎好笠。視野未夠。
哥利亞就係就好單純咁扭。扭到唔知佢想點。
真係未覺得下體會勁

佢開始教阿狗我都仲未出世

LTArsenal™ @ltarsenal

The biggest compliment I can give Arsene Wenger is that at his best he was an Invincible and at his lowest, he is in the semi finals of a European competition.

xhaka呢個位其實係雲加多年黎一直尋覓既人
法明尼阿迪達高基連卡叔全部都係做替工
呢個位傳都傳過一大堆，舒拉達連雲耶馬基迪拉
全部都買唔落手，到佢最終連簡迪都唔要
揀左xhaka就知爺爺真係好睇重呢個位
開頭唔適應，打得差，去到而加開始收成期就要走
希望佢可以生生性性，如果打起左都唔好走

雲格也許不會再飛舞，大概記憶之重會抱我入夢。
從前為了你的失態，連夜通宵戲弄
到這一天才回想起我蠢，零四也許不會再可見
惰到鬥心熄滅，再也再不見
從前為你捨得連綿，毋願休息千遍
回望連場大賽你不忘是你，不得了。
從來未愛你綿綿
可惜再未能見，回望是你那依稀的碎片
從來未愛你，但永遠為球迷們奉獻

夠架喇

96年我小學都未讀未開始睇波

給雲爺爺的信

雲爺爺

多謝你，多謝你帶俾如我一般英超球迷的回憶。
多謝你，帶俾我地Bergkamp，Henry，Pirés，Fàbregas，Ashley Cole。當大家仲踢緊長傳濕9英式足球時，你帶俾我地史上最強，最美麗既不敗球隊。
仲有你一生最大既成就－Emirates Stadium。
可能好多人唔明你，但我明，起碼我覺得我明。
你上半生帶俾我地既係成績，下半生留低既係一間球會既未來。
而家球會有歐洲數一數二既球場，有數一數二資源，你卻要走了...
若非你係困難既時候對Arsenal不離不棄，唔係你用有限資源高賣低買，Arsenal可能係另一隊Leeds了。
係最困難既時刻，我地依然可有Fàbregas，van Persie等等，都係因為你。
可惜既係球迷只能共富貴，不能共患難。

Arsenal欠你太多了。
多謝你雲爺爺。

一費sir時期曼迷上

其實佢同卻奧斯好似 缺點方面
但人地有workrate高既球員補救

關19000撚事呀

我覺得沙加 打起上黎好笠。視野未夠。
奧巴就係就好單純咁跑。跑到唔知佢想點。
真係未覺得阿記會勁

應該要一直用雲加topic 直到宣佈新領隊

羊真係有class

點諗咁多牙

96 年香港都仲係大英帝國一部分
我得幾歲

你贏，我陪你君臨天下；你輸， 我陪你東山再起
爺爺一生陪阿仙奴高高低低冇諗過走，然後我地逼佢走

爺爺買人係唔差，要數水貨近年得細梅同柏芝

撚唔到咪開始倒數算

黑鬼教波除咗列積卡仲有邊個勁

細梅開頭唔水啦
果陣仲吹奏kostafi

羊唔係雲加買
雲加近年其實冇好多成功收購

最水真係細梅
柏芝我覺得仲有好多進步空間

連續20幾場不敗

3 千幾萬 得一季貨仔

仲有邊個25仔未出POST

Cazorla 都冇出

本身反雲 今日睇番啲整合片 睇到眼濕濕
確實雲加真係俾左好多野阿仙奴

聯賽盃個球真係on9 到記一世

重點係條防線

你唔會見SMALLING 自爆. D人去屌MATIC???

CAHILL自爆, 無人會屌KANTE

Lovren爆足成季. 你有幾可見人地係屌防中?

係阿記就係咁特別. 永遠都係淨係識講咩防中防中

格衰

列卡特？

全部都喺度吹奏雲加

FF下如果雲加突然又宣布留任,大家會唔會屌哂鬼咁

利申:真係有d唔捨得雲加

雲加好波1234567囉

xhaka 而家係好咗
不過低潮狂自爆果期同而家細梅差唔多都係事實

好似同一個人黎

林狗 公道啲 xhaka有啲errors leading to goal係有眼睇既 仲有啲甩左唔撚跟眼神防守
呢方面我會屌老野多啲 根本沙卡要人幫佢執屎先勁
咁細梅啲自爆又屌沙卡咩

到走嗰日都仲未贏過聯賽盃 遺憾

梗係屌
根本時間已經到咗
不過睇阿仙奴咁多年睇足佢咁多年就算佢係垃圾仆街都會有感情
何況佢為阿仙奴付出咗咁多做咗咁大貢獻

未睇user name 都知係林狗

但第一年重奪fa追和果球都記成世

當年終於奪冠開心到喊

啞仔

又想引好撚唔滿意手足上水？

啞仔同細梅一人一次爆走爺爺個聯賽盃

成班人想要沙比+簡迪+加度素

原來熱狗今年無冠就十年無冠

認同近年無咩好收購

其實佢最勁係發掘幼齒同買d年輕球員再打磨,而家資訊咁發達,競爭又大,d年青球員又炒到貴哂,雲加真係好難行番以前嗰套

而家少左人反沙啦

有線

落茶記叫雞脾薯條

公道講句啞仔個球真係傷好多

電視播

老實 以家佢都勤力左 同有包位啦

大家有眼睇 近排真係踢得好左

表現好左 少左上半季個d企係到睇戲

一早都估到雲加退落黎個陣，全部阿迷都會變返迷雲

d 人一路都係屌雲加排陣同戰術，但係雲加真係為阿仙奴付出左好多

爺爺

對曼城就算啦
唔爆都係俾人完勝

殺卡好左 = 雲加唔識教

wenger out

冇人可以質疑到佢對阿仙奴既愛

唔咁早輸一球其實未必無得打
雖然下一場又比人3-0

yes la
中場除咗藍斯佢踢得最好

最後一年叫wenger out 了

始終再仆街的公司你打左廿年工走果日都會不捨

進步就唔關雲加事
無進步就雲加唔識教

兩個級數 中場波都傳唔到
唉可能老野覺得連中場呢樣最值得吹奏既野都冇埋
心都灰了

咁短時間兩張 3:0 根本就有幾大嘅實力差距
曼城聯賽盃下半場係直情留力咁

唔反了

升總監啦

埃及都上緊力
4 個防中依加得太子係到鳩下鳩下咁

其實雲加宜家唔識教波 tune 球員
剎卡都識慢慢自己tune 所以渣卡真係唔差

升總監嘅話下任領隊會走唔出佢影子

系，反雲黨全部都系反骨

根本係 最克鏝踢法真係利果套

Iwobi呢？

埃及 牛奶 殺卡 都係比老野迷失左

盃個場其實兩邊都踢得柒
聯賽個場感覺兩邊都醒神啲
不過兩場都豬3 球

埃及唔係話特別標青
不過好 reliable
冇正選踢又唔會嘈
一需要佢就交到功課
好專業

球壇屍屠嘩

唔好再話爺爺唔識教啦

其實好多人生涯踢得最巔峰都係阿仙奴

咁你改名未

走左先

其實佢助攻能力幾強 不過好少時間有得發揮

以前班人自動波

好多走左拎冠軍其實都係鳩下鳩下咁拎

阿狗會唔會留返個波衫號碼比雲加?

49

1/22/49

死狗雲加

4
反正大梅都退休

仲要係球隊開心果 笑鳩山狗都夠續約了

好似得仆街仔係勁 雖然得一年

係香港人/大陸人先會諗到姐

要佢主攻真係麻麻

反山大將軍

仆街仔係真正carry暴連踢果季 果時攞英超前鋒勁同有個穩後防就得

清好似又講得岩

見佢成日係k角位妹住個波唔知做乜撚
當然佢啲隊友都係pass and stay

所以佢唔可以壓到太前
係中圈位 調理條中場線呢d就岩佢做

我決定買件波衫印Wenger，咩號碼好？1？22？49？96？

其實我覺得隊波買左翼都唔係想像中咁大作用
最緊要本身個節奏真係慢 特別傳波
你見到其他隊甚至玩具都好 個節奏越黎越快 寧願用多兩秒做多個進攻好過慢慢妹

22啦，49嘅話好似正係集中一樣功勞

班友體能差做唔到成場都快

張狗？
A高？

Wenger was set to leave Arsenal after the FA Cup Final win v Chelsea on May 27 last year but BBC reporting that #AFC didn’t have a plan to replace him & so he stayed:

爺爺

雙契係咪要走了

he has taken all the bullets and carried on

傻閪高安基仆街死啦

個BOARD彩都識拿,彈就爺爺擋

雲加表示：
你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

賺少左錢就炒

怪錯你了
辛苦你了

A高早熟早殘

Show Blocked User - 愛是不保雲

如果係咁 真係怪錯yaya

希望藍斯 太子 生性 呢兩個真係當佢地仔咁

有無人PRO

反雲不得好死

一齊走 一個去巴 一個去利

好想攬住yaya黎錫 講聲對唔住

唔反了

琴晚發夢見到爺爺

尋晚有無卜野

重以為臭燒會作篇論文出黎

Ok 啦
講真要講其實當面講仲好

真阿中既真阿,爺爺...

pro完扑左
不過扑完仲空虛
爺爺

pro la diu

傷心到打唔出字牙

牛奶唔想留就跟埋爺爺走喇

Rio Ferdinand on Arsene Wenger

喊到得返一成視力,要休養下

屌完肥妹無力炸

「你是個巨人」

何謂偉大？當他離開或知道將不再在慣常的位置出現，所帶來的觸目、震撼！

鋪天蓋地在談論著，目前在英超、甚至全球，有那一位球會領隊教練會受到如此重視？我相信，不會有另外一個。

曾經的高瞻遠矚、革新領導潮流、先進管理模式，就只憑他一人，在他剛來到時，英超當然有教練，但他卻是第一位真正意義上的Football manager。

只是，隨著球會規模壯大，競爭對手又增多了不少，加上球會老闆易主，他仍圖以一人之力去面對全世界，在這抗衡中，竟可竭力保持到不俗位置，縱然無冠，但有希望；縱使有其他豪門聘請，也要拒絕......不過，對於曾經走在最前的他，可能耗費太多精力在各方面，以致在最前的部份—-球場之上，他落後了...似乎距離也不少！

球會想要有新的架構，新的管理，已非那一人之力的年代，事實上成績也告急，這個時候，在這個屬「最高危」的職位上，終於求去，認真，反而為他吁一口氣，同時，將不用近年復一年的球隊不濟大力批評他。而永遠最不可磨滅的，是有他，經歷走過最風光與最艱難的一段時光，才有今時今日的—-阿仙奴！

若你是他來到前便已支持阿仙奴；或因為他才支持阿仙奴；甚至近年才開始留意阿仙奴，都應該是感恩的。這樣的一個人物，相信，後無來者。

我曾説過，走過高與低，到底，他的「光環」，還剩多少光芒？當你放下酋長球場這個玩具，我發現，雲加先生，你依然是「光芒四射」！多謝了，也是我們這一輩球迷的光榮！#MerciArsène

Man Kit

你幻想下你條女係雲加囉
大大力屌落去

gay lo

@bbcsport_david is saying Wenger wanted to leave last summer but stayed because @Arsenal weren’t setup yet for life after him.
So he stayed for the club, got abuse,hate,banners,boos.

講真. 咁多年. 都唔知食左幾多隻死貓.

但有幾何見佢發老脾

你睇下其他英超TOP6 教頭. 又多嗲又要球會科水先肯做野咁

爺爺條命真係俾左間球會

呢到特別多基佬

人地干爹一年無錢就玩焦土，爺爺十年無錢都幫班仆街繼續比人鬧住咁做，又要幫佢地食埋死貓

以後無得反雲了

會唔會係酋長球場搞個farewell
如果搞一定要大搞風光咁送別爺爺

從來唔會鬧球員鬧高層，但就受盡千夫所指，所有嘢都屌佢，買唔到人又屌，球員 hea 又屌，球員走又屌，多傷兵又屌，佢應該頂咗好多唔關佢事嘅嘢

而家開始邊個打得差邊個就係鬼

對般尼送別爺爺

想睇 invincibles team vs 現役

依個點都有

5月6號對般尼,雲加最後一次主場帶領阿仙奴

希望下年fifa用爺爺做封面

實會風光大葬既

自吾初登極位，歲廿有餘矣，
云云各魁，均降於吾前。
獨歐戰之盃，未嘗一試，
故於臨終，必竭力以全生。

屌你老母

想睇 應該幫爺爺開個退休基金 賺到D門票錢全部捐入去

邊會有得踢

( Show Blocked User - 愛是不保雲 )

是但啦，都唔會理贏輸啦，係睇回億啫

下年阿記legend對皇馬legend希望係雲加領軍

幫佢全家風光大葬

永久封鎖左

希望班仔生性拎到到歐霸
咁就好似電影咁了
英超之最 -> 起球場 -> 還錢低谷 -> 足總盃小高潮 -> 一季冇前四結果眾叛親離 -> 高層逼害 -> 犧牲自己團結球會 -> 困難時拎到最後歐聯入場券 -> 兌現承諾 把最好留給阿記

有得葬咁益佢

反雲反到你咁真係連25狗都不如

希望佢落場踢下
快d起雲加銅像

yes

太子：你地諗咩啊？比啲火啊！你地係咪想爺爺臨走都見到你地踢到成pat屎咁？比啲火我啊！
MOLA:

【雲加出廠】接班人要有咩條件？

【體育】阿仙奴CEO加迪斯開出接替老帥雲加的領隊的條件。

雲加在1996年就入主阿仙奴，今季後終於要走，要接過這個22年的「雲加時代」，繼任人絕對不易做；安察洛堤、杜慈、羅渣士、柯歷利、安歷基、韋拉，都是傳聞中有機會入「廠」的領隊。

加迪斯（Ivan Gazidis）於周五表示，最重要是找到合適的人，而不是為快而胡亂聘用：「對我來說，最重要是要延續雲加為阿仙奴確立的足球價值觀。繼任人要踢出刺激、先進的足球，而且以甚麼形象去代表兵工廠，也是重要的一環。我們要肯定，球會不會失去雲加留下的質素及價值觀。」

雲加一向重視青訓，多年來培育了不少一級球星，如法比加斯、安歷卡等，這個也是阿仙奴的核心價值。加迪斯說：「我們的青年軍很出色，而且正努力羅致很多其他小將，所以帶來年輕球員，也是重要一環。」

【雲加出廠】接班？肥安：我想再教波！

【體育】阿仙奴領隊雲加宣佈季後離隊，令外界紛紛猜測誰會接手，安察洛堤對於會否入「廠」就不置可否。

安察洛堤（Carlo Ancelotti）周五談到自己是否阿仙奴下任領隊時，這樣回應：「我只能說，我希望再次展開主帥的工作，但這都要視乎我的意願。要是我找到合適的帥位及計劃，我很樂意再執教鞭。」

肥安曾在帶領車路士時，於英超跟雲加交手，對於這位老帥終於在領「兵」22年後退下來，他表示：「這是個很好的決定，我認為雲加以尊重去作出這個決定，而球會亦對他展示出無比的尊重。」

「雲加在阿仙奴貢獻了非常出色的功績，因為他現在帶領球隊身處歐霸盃4強。他值得擁有巨大的尊重及榮譽。」在今季季中被拜仁慕尼黑辭退後就未有教波的安察洛堤續說。

奧斯爾：個個都想跟雲格學習

奧斯爾得知雲格決定離隊後，表示很榮幸可以在他靡下效力。

2013年加盟阿仙奴的奧斯爾，是雲格一直重用的球員，對於雲格宣佈季尾離隊，奧斯爾表示很榮幸曾經跟他合作。

「他是我來阿仙奴的主要原因，他十分相信我，可以跟隨他我感到很驕傲。」

「每個人都很尊重他，他亦贏過不少錦標，發掘很多好球員，而且永遠都堅持踢漂亮足球，所以任何球員來到這裡都會被改變得迎合這裡的踢法。」

「雲格是個誠實的人，一個非常受尊重的人，個性很好，每個人都想在他之下踢球。」

剛與球會簽約3年的奧斯爾表示是雲格帶他來阿仙奴，而且在這裡亦過得很好，沒想過離隊，現階段最重要是達成今季目標。()

Arsenal FC @Arsenal

Icon

#MerciArsène

"Don't cry because it's over. Smile because it happened."

睇到d相都想喊

Freddie Ljungberg

Arsenal should look to Germany for Wenger replacement, says former Gunner Podolski

"If someone was in a club for 22 years, he leaves a lot of marks," Podolski said in an interview with Die Welt .

"I'm curious which successor they decide on. It's a question of whether they want someone with experience like Arsene Wenger, a guy like Carlo Ancelotti, or maybe a young, hungry coach.

"I think Arsenal would be good for a German coach. That is my feeling. The club has been relying on German know-how for several years now."

Szczesny

唉

愛是不反雲

ON THIS DAY: In 2009, Liverpool 4-4 Arsenal.

36': Arshavin ⚽️
67': Arshavin ⚽️
70': Arshavin ⚽️
90': Arshavin ⚽️

He only had four shots. 😱

隔咗咁多年終於可以講句
雲加好波

Keown on Wenger: "My overwhelming emotion is one of sadness. Beyond his family, #Arsenal & football are Arsene Wenger’s two greatest loves. To give up one of them will feel like a bereavement"

Keown: "I spent 18 years of my career there &, even now, I still have not really got over leaving. To leave #Arsenal Football Club hurts to the very core"

Keown on Wenger: "If there was any way he could have hung on now I am sure he would have done but this season there has been a growing inevitability that the exit was looming"

保六大戰

廿載功名塵與土
豈容奸道說閒言

屌，而家突然好想佢咪撚走
其實邊有阿狗係不迷雲，就算呢幾年再失望，
心入面都係迷雲

Monaco or Everton may offer Arsene Wenger a route back into management. (Daily Telegraph)

一定要起

真係怪錯雲爺爺了 班仆街高層完全冇諗過搵接班人

雲加就像我爸爸

又有邊個唔想帶阿狗再成功果個係雲加呢

爺爺：「既然係咁，就等我承受天下罵名做落去啦。」

不了

如果係人渣士 我寧願永續了

屌你啦

又放爺爺上枱

可惜戰術真係過曬時

佢留係蘇超做土皇帝

人渣士重返英超報仇

Germany boss Joachim Low, Juventus coach Max Allegri, Monaco's Leonardo Jardim and Celtic manager Brendan Rodgers are likely to be on Arsenal's shortlist.

By John Cross

佢報鳩到咩

安76唔是出左聲想做咩

冇牙蘇佢當年就收左皮啦

無計 隊波真係要重建
希望隊波而家一鼓作氣捧盃
令到爺爺成為千古傳奇

反雲都係意氣說話

佢去教車狗算啦

邊個進攻火力夠就用邊個啦
反正條後防都廢

Can I have Low

叫老燒問

咩黨都已經唔存在了

只有迷雲是正途

迷雲已經泣不成聲了

認真，想睇下爺爺教PSG 會點

做總監啦

矛盾大對決

史上最豪氣球會
史上最姑寒領隊

Vieira on Wenger: "It is sad. I wish him all the best and at the same time, thank him for what he gave me as a player. He changed everything @Arsenal. He made us understand if we wanted to play at higher level for 10/15 years there was a way we needed to conduct ourselves."

Patrick Vieira to @GlennCrooks on Arsenal job: "Always flattered to hear my name linked with different clubs. That is good for your ego. I spent 9 years @Arsenal which makes club really special. for me. I am happy where I am. We will see what will happen in next couple of years."

咁講應該唔會黎

佢自己講過好多次佢使錢其實好豪爽
但轉會買人就唔同

其實佢都可以洗大錢，但亂洗錢只會加劇無上限既軍備競賽...
佢好有原則唔願意隨波逐流

屌那星我做咩成個axxxxxxx咁

太子d數學好恐怖

I suppose the fairytale is now Wenger’s Arsenal lifting the Europa League trophy in Lyon. Really hope this happens, that he goes out a winner.

鼻屎佬加列文組織德國幫

Arsenal are in talks with former Barcelona boss Luis Enrique about replacing Arsène Wenger as manager. (Source: Daily Mail)

喊左 怪錯左佢了

大佬即黎頂就會比人比較 對個新仔黎講死撚硬 傑斯係個板

屌你老母唉

留低呢個班底都唔知話佢拆骨好定重組好

Low or 76

呢個班底有幾差呀？

@bbcsport_david is saying Wenger wanted to leave last summer but stayed because @Arsenal weren’t setup yet for life after him.

So he stayed for the club,got abuse,hate,banners,boos.

How selfish of Wenger!!

施丹係另一個版

執下戰術好過啦

反雲表現真係想吹奏了
個個都係傲驕

講真 個班底至少有前四
係後防差啲 同埋中場分工

The Times also say some of the players, all of whom have only ever played for one #Arsenal manager, cried when Wenger broke the news that he was leaving.

今季唔知做乜作客食哂屎

皇馬渣住牙朗拉膠摩迪

爺爺硬食哂所有野 真愛

主場真心勁但係

細梅柏芝holding

我屌你老母高層！光頭ceo死全家！

可以爭返前四了

其實進攻都唔夠爽 好有老態踢得

有76買埋後防集中單線爭冠

我都哭了

要活用LMAO

我都想喊

呢十場黎睇 藍斯先係重點

係咪啞仔

真係要靠藍斯既活力

外國多數想要Allegri

Wenger對Kos Nacho Hector Jack 影響最大吧，無雲加比機會呢班人入唔到國家隊

啞仔俾個女問 why so rubbish 都喊

Link?

都唔知留唔留到雙契

後防根本下游

講明唔黎:
韋拉

出聲想做：
安歷基
76
Henry

未表態：
Arteta
Allegri
Low
Rodgers
Tuchel

Yes 安歷基幾大機會

新領隊新班底

短線黎講要壓得住球員同重組應該搵個有名氣有成績既，艾歷尼，安76都係一個好選擇，再搵一個熟球會內部既助教，例如阿迪達

長線黎講搵少帥都可以，例如泰迪斯高，戰術上應該會有新既衝擊，怕就怕壓唔到場，好快就受唔住壓力

比76教一兩季然後享利返黎啦

屌師/鼻屎佬/渣甸/施蒙尼 是旦一個就好
其他真係不了

Laurent Koscielny breaks down in tears during Arsenal players' crisis meeting — held without Arsene Wenger. Frenchman insists his children were asking him why they were so bad after two 3-0 defeats to Manchester City.

緬恩斯個個搶唔搶到，少帥黎講佢幾好
再唔係賀芬咸個個都得

享狗識撚帶

內部提拔呢？保特？列文？

少帥未必唔好

保特就算啦

依家邊個大熱

保蛇肯定衰過爺爺

屌帥好呀 想要防守 祖狗cup到三球都幾勁

死開

中游了

五冠王者安歷機

今年黎計泰迪斯高係最好果個，執住史浩克班波上到德甲第二，戰術ok，不過唔知執教大會點

唔要人渣士安歷基呀

佢都幾夠薑 要證明自己

覺得76先可以維持到雲加留落黎既價值

我這樣討厭雲加完美如此

唔係big name真係買唔到人

渣士王者回歸

安76是咪會用聖誕節陣

冇msn佢撚都冇得含呀
加埋美斯果季上返身 近年最勁果季好撚有火

渣士向猁復仇

不了dklm

係唔係蘇格蘭不敗皇者呀

Auba
Ozil Mk
Xhaka Ramsey Wilshere
都ok ge 反正阿狗而家都無翼

羅渣士有攻無守,真正維持到既人

安76教既話，老細要點踢佢就盡量執

俾返爺爺我

安76 plz

保持算啦！淨係識尻坐

路維一定唔出聲住啦 德國又拎到世盃既話又可以做多最少兩年

保特d防守越教越衰

安76話曬盃賽專家

唔好渣士
寧願要返爺爺呀

咁去車狗啦

盃賽專家就搵賓實好過啦，一個R聯冠軍猁狗j左10幾年

同球員關係好
分分鐘可以教多22年

想雲爺爺去教PSG
個個都以為佢唔洗錢
完全唔記得佢96-04個時洗錢洗幾多⋯
拎完歐聯返黎屌鳩班英國阿迷

Row無了，佢至少等到世盃完先決定，Arsenal唔會懸空咁耐等佢吧，除非一早秘密Deal好，搞到Ozil續約，FF下好了

佢自從教完車之後,好似愈黎愈快比人炒咁

賓賓唔肯走呢
請到佢就好

鍠其實佢教得好好
歐聯又拎埋
係唔知點建俾人炒

拜就教得麻麻既

我都想睇會洗錢既爺爺

邊忽好

戰術大師喎

肥賓不了

佢係找卡數過得快樂
應該唔走

去PSG仲可以有麥包皮

拎歐聯都比人炒真係陰9功

有尼馬

仲有J左好多季既Daxler

走都唔要啦…大佬，佢同雲加係兩個極端，一個就死都輪換，一個就死都唔輪換

真係英國隊長Rogers拯救倫敦

班波冇大牌 中型班咁咪work到佢堆戰術囉

帶車仔反底拎歐覇又點計？

算啦！人地唔肯黎

果季四大皆空呀嘛
做皇馬領隊不嬲無冠就係死罪

紐卡素班主咁西乜人都唔俾佢買
要挖走賓賓容乜易

其實除咗人渣士我乜領隊都接受到

安歷基都唔要

PL Youth
‏
Verified account

@PLYouth
12h12 hours ago
More
Congratulations, @Arsenal!

The 2017/18 #PL2 Division 1 winners 🙌🏽

諗清楚隊波而家係要個咩領隊？
救完火走得？

我要
戰術上佢冇咩問題
係同球員關係麻麻

咁就睇咗隊西波八年 屌足雲加八年 到佢真係走反而眼濕濕 屌那星

'Proud' Mesut Ozil pays tribute to Arsene Wenger and Arsenal impact

Ian Wright: "Arsene Wenger is a man of principle, honesty & integrity – thats why I'm convinced he has been sacked _ not resigned. For all the vitriol & abuse thrown at him, Arsene has never been a man to walk out before the end of a contract" #Arsenal

多嘴狗

雖然我都唔係咁想佢黎,但係佢當年教史雲斯踢控球打法帶到上黎英超
之後教利既進攻教得幾好,到去教垃圾聯賽教到不敗,應該無大家諗得咁差掛

其實人會進步既，可能黎到又有新既景象

有比佢好嘅選擇囉
同埋洗唔走浸猁味

雲加就係戰術上冇進步所以先要out…

我都想

Allegri 去祖雲達斯之前真係欏底橙嚟
個個都講到佢係世界上最垃圾嘅領隊咁
所以其實個個都有可能好勁
就算 appoint 咗羅渣士我都會觀望返 1 年先

諗起賓賓走之後個個係鶴臣

屌帥ok
渣士不了

渣士黎到即刻反羅

如果最尾真係佢
點都要接受啦
比D時間佢囉
可能帶得番阿上頭四呢

最好

改名啦
雲加in

我...我睇撚左十幾年，
小一睇到而家

人渣土 杜曹 安歷基
呢三件是但一個黎我反到佢走為止牙

本身想等季尾特價先買，依家老野退休當比個藉口自己早d買

想買件印1 wenger

我都係 十幾年嘅習慣都係阿仙奴等於雲加

印96-18 好過啦

一早買左

結果係椰子、敢帥、渣士其中一個

想買件印拿卡

邊度仲有得賣
諗緊禾定燒

邊個嚟都要撐咗先啦
如果一季都冇咩起色再算
定係你想阿仙奴輸波

7號仔或者搵打手

印禾啦，last 一件，贏左歐霸佢都有份

你啱

我想要返爺爺

官網得番童裝 JG你去邊買

我都係咁諗先印基

印黑粉有冇得平牙
召喚打手

大家最想邊個教？

我自己就想Low>屌帥>安76

其他少帥應該震唔到班球員

7號仔牙 佢地話岩岩全部碼返左貨

its the right time to go
唔開心還唔開心
你要諗清楚自己係 arsenal fan 定係 arsene fan
如果係後者嘅話我都明嘅始終好少人睇過唔係雲加嘅阿仙奴
咁你就跟住雲加轉會啦
好似話佢有幾會去 PSG

7號仔係邊度
叫條女去買先

7號仔賣幾錢？

佢d印功係唔錯

WhatsApp地址比你

上網見到

好呀

真係錫老野既比佢收皮好過啦，個個星期睇住佢比人羞辱真係好咩

安力基柒極都叫拎過歐聯
唔覺佢會柒過爺爺

你定啦實會出雲加紀念品
我已經有啲後悔冇買簽名版雲加 20 掛畫
我諗幾千蚊嘅雲加簽名品我都會買一件
如果買到嘅話

7號仔係唔錯 有幾件都係佢度印

靠msn咋

連字699，我覺得接受到的 不過隻盃賽字比我想像中薄好多

係，隻盃賽字好撚易爛，third kit心口都係好撚易爛

佢如果去 PSG 我都 wish him all the best 同埋攞歐聯

BBC david
好長, 自己睇

@bbcsport_david
3分3 分鐘前
更多
Some detail on the circumstances surrounding Arsene Wenger’s impending departure from Arsenal, the extraordinary day it was confirmed & what comes next. No idea who #AFC will get but Allegri definitely has admirers among hierarchy. Tuchel to #PSG done deal

人渣士
文仙尼
雲高爾
三揀一

屌帥

Nooooooooooo

爆衫. Gif

屌你老母唔撚叫

Summary from BBC david's piece

- New faces behind the scenes, a five-man shortlist and the dilemma of whether to go for experience or potential.

- Leading the process will be Gazidis, alongside head of football relations Raul Sanllehi and head of recruitment Sven Mislintat. I suspect Wenger will not have a say.

- Tuchel goes to PSG

- Considering big name options (allegri, anchelotti) but also promising ones (arteta, henry); football director may want Enrique and Mislintat has considered Hoffenheim boss

- Until the final decision was made on Thursday evening and then delivered on Friday morning, even some of the most important staff at the club did not know this was coming. Indeed, there remained a feeling he may see out his contract.

- Witnessing how far his team had fallen adrift of Premier League champions Manchester City opened Wenger's eyes to the stark reality of where Arsenal stood and the near-impossible challenge he would face in the final year of his contract. He knew his time was up.

- There is a suggestion the regular sight of so many empty seats inside the Emirates this season (detrimental to both in-ground atmosphere and the appeal those images project to fans and broadcasters around the world) and reported low corporate-level season ticket renewal was of particular concern to Kroenke.

Wenger's future

- Wenger has had offers but, short of an opportunity he feels is too good to turn down, it is likely he will take a break for the first time in more than 30 years. It is what those closest to him are advising.

等睇屌帥強勢買入艾曼紐臣 蒙達利

屌帥次回合對鍠出文素基治 屈頭睇到我

睇咗篇文先
有個 5 men shortlist
同埋冇話屌帥有興趣

唔明點解會吹奏杜曹，佢係鍾意玩戰術但人際關係一般，加上同阿狗個總球探反哂面，點會黎

黎啦黎啦
第一個買返邦利拿

唔明點解會吹奏屌帥

佢同臭燒唔啱 key 喎但係

一時興起，叫唔切

Chief executive Ivan Gazidis says Arsenal had not begun sounding out replacements before Friday and while that is broadly true, they would have been discreetly surveying and discussing their options.

Leading the process will be Gazidis, alongside head of football relations Raul Sanllehi and head of recruitment Sven Mislintat. I suspect Wenger will not have a say.

Arsenal have been linked to the former Borussia Dortmund coach Thomas Tuchel, who has admirers at the club. But any move might have been complicated by the fact he fell out with Mislintat when they were together in Germany.

That will likely be irrelevant, though, as it is my understanding he is going to take charge of Paris St-Germain.

Big-name options such as Max Allegri, from Juventus, and former AC Milan, Real Madrid and Chelsea boss Carlo Ancelotti have been mentioned but a younger coach - one who is more willing to slot into the club's revamped structure - might be more appealing.

That is why former captain Mikel Arteta - an assistant to Pep Guardiola at Manchester City and said to be admired by Gazidis - and another former skipper Patrick Vieira - who is at New York City - have been linked, although both lack elite-level management experience. Likewise, club record goalscorer Thierry Henry, who is currently Belgium assistant coach.

The backgrounds of Sanllehi and Mislintat have seen suggestions that Luis Enrique - who Sanllehi worked with at Barcelona - and Hoffenheim boss Julian Nagelsmann - who Mislintat knows from Germany - could also be candidates.

But Arsenal will not seek simply to make a quick appointment.

蒙杜利禾

阿狗個陣可以點執

前面有羊 拿卡應該無問題
中間燒 mk 穩陣
其實係咪應該補番兩隻翼
防開始老 要大執
比比長線可以留 但其他點執先好

正

買埋奇雲保定

屌你老母！

做咩姐你=.=

防中 龍最緊要
其次中堅

翼就睇新教練想打雙箭頭定點

後防要大執
中場睇下新領隊要咩戰術

再confirm你囉

邊度仲有呢件買？

龍既話如果用奧斯賓拿得唔得
其實我覺得佢仲好過而家既cech
中堅防中都好緊要
中場硬度唔夠
少爺兵咁

同埋想問下巴打
其實442既踢法係點

成日國際賽個陣ospina都自爆

收到風屌帥帶埋戴巴拿同阿歷士辛度嚟

ospina 笑死人咩

矮撚靠反應
過兩年反應慢咗實爆得好睇過卡斯拿斯

短撚 打龍= 笑話

Allegri in

成隊祖記搬過黎

點知搬錯咗乞兒米蘭果套

BBC Sport
‏
Verified account

@BBCSport
13m13 minutes ago
More
"I spent nine years at Arsenal, but that is not enough to coach the team."

Patrick Vieira says he's happy where he is.

👉

乞兒米蘭都正呀
不過係安76嘅乞兒米蘭

過黎教衰左連自己個朵都臭埋

Sacked 乜撚野，而家係retired
鬼佬識唔識英文啊屌你老母！
要告9佢可以點搞 @禾清

隨時真係 sacked
bbc david 話唔知係邊方面做呢個決定
再者佢唔係 retired
仲會繼續教波

應該用resign

UEFA幾比面

睇相喊到仆街

Part company at the end of season

爺爺去其他隊我追埋個隊呀

step down

是旦廢中教都得
係唔要回塘左好耐既廢老76

點知去咗教車路士

渣士，文仔

爺爺都係咁排之嘛

為左76而準備既陣

阿狗唔係球壇關愛座牙 廢老不了

都唔係退休，step down咋唔係retired

太陽報正一賤種狗

接干地黎

放定法比同基佬相聚

車路士一次過接受過半阿仙奴球迷
雲加法比 reunited

太陽報不嬲賤種

應該用divorced

分開簡單抹去往事極難

扑野簡單戴套實在極煩

邊間教會

佢唔會去其他英超隊啦

應該冇 big six 有興趣
不過俄佬間接控制愛華頓
佢不嬲迷雲

Tuchel 去 PSG
希望雲加去法國國家隊啦

Firm?

Tune到普巴變真. 新韋拉

諗緊印Wilshere, 定k6 好

咁迪斯甘唔做法國隊咪做阿狗

好似話完季會入1中場,1中堅同㡣

龍

好難講 要睇新領隊想打咩陣
而家一隻傳統翼都無

泰晤士報話係逼走，唔係佢自己想走，仆街光頭佬

召喚報警撚

想問件22號雲加係球迷整定官方？

唔係喎
俄佬好似講過如果佢有阿仙奴控制權既話
佢第一件事係炒雲加

元朗原築燒炭單野咁癲
最癲係賣左個單位套現再租返再自殺
新業主即刻變負資產

佢話比無限金錢比電叻牙

點知爺爺帶走奧燒太子AUBA藍斯

Monaco or Everton may offer Arsene Wenger route back into management

雲邦賀斯：我學雲格的方法教波

飛燕諾主帥雲邦賀斯曾經效力阿仙奴，他說自己在教波時有回想起雲格的方法，再加以改善成為自己的一套。

68歲的雲格決定季尾退出，不再執教阿仙奴，曾經在他手下工作兩年的雲邦賀斯對於雲格的工作方式深表拜服。

雲邦賀斯指雲格對他影響甚深，現在他執教飛燕諾時，會自發將以往一套搬到球隊身上。

雲邦賀斯說：「我現在用相同方法教飛燕諾，雲格影響我很深。不止訓練，還有飲食、作息，都令到我眼界大開。我們在17年前已經做瑜伽來保持狀態，17年前這是非常先進的想法。雖然只是在阿仙奴踢兩年，但對於我的影響很深。」()

交換領隊

Lionel Messi: Arsenal in ‘pole position’ to sign Barca star with Luis Enrique deal close

Express

Carlo Ancelotti refuses to rule out replacing Arsene Wenger as next Arsenal manager

禾仔

no la he 迷雲
之前先話 welcome new deal to wenger

ok

laughed

唔係好信雲加會去教第二支英超球隊
法甲就真係有機
不過記得幾年前報導講過佢想教自己母會
依家隊波係法乙定法丙

踢過阿積士果個?

Brilliant cartoon from L'Equipe.

'Was it not you who was screaming "Wenger Out"?'

'Yes, but like for Brexit, I'm afraid I'll regret it'

The nine players who could leave Arsenal this summer with Arsene Wenger

Hector Bellerin
Jack Wilshere
Aaron Ramsey
Calum Chambers
David Ospina
Danny Welbeck
Lucas Perez
Joel Campbell
Carl Jenkinson

得Ramsey 真係要留

話第一個炒佢果個好似係非洲佬

買Timo Horn
科隆9成9都降班

改 quote 可恥

咁岩啦! 放古圖斯,簡迪過黎

Arsenal: Henrikh Mkhitaryan return feels like a cheat code

poba成日delay

返去畫漫畫

迪甘斯是漫畫嗎？

Fans divided at prospect of Rodgers taking Arsenal reins

咁過黎教OK?

NAPOLI BOSS IS ‘AN OPTION’ FOR ARSENAL

According to claims from Sky Italia journalist Massimo Ugolini, as reported by Calciomercato, the Napoli manager is one boss who Arsenal are considering moving for at the end of the season.

其實應該整個大過大衛像嘅銅像俾爺爺
球場都應該要改名

Deal！

請到我譚仔包場請雞翼放題

v92去左邊？
搵佢點都好過人渣士啦

Alisher Usmanov (Arsenal shareholder) on Wenger’s departure: “Today is a day of great sadness for Arsenal Football Club, as it announces the departure of a legendary & devoted manager.” #afc

Usmanov: “My long-held admiration for Arsène Wenger is no secret; he revolutionised our historic club & as a man, he embodied everything that defines Arsenal as an institution - integrity, class & tradition.” #afc

有冇巴打pro club

Usmanov: “Undoubtedly one of the greatest European coaches of all time, Arsène Wenger’s legacy will live on far into the future & I wish him all the best, & I obviously wish to Arsène’s successor to follow in his footsteps & to win on the football field.” #afc

仲sad緊

係

呢幾日心情沉沉地

好似追完一套動畫 睇哂22集

如果阿仙奴之後喺16強對雲加嘅psg

我想問女裝波衫是咪都有分size

雲加之復仇

我諗阿仙奴贏 雲加都會開心嘅

無爺爺入撚到16強咩

你個名講呢句

以後睇波，影埋去後備席果邊見唔到雲加...

當年廢爵退休獌狗係咪都係咁？

Former Chelsea manager Carlo Ancelotti has said he would welcome any approach from Arsenal. (Source: Evening Standard)

今晚好簽約啦

Jjjjjj

最佳人選

幾歲牙個老坑

David Ornstein

Some detail on the circumstances surrounding Arsene Wenger’s impending departure from Arsenal, the extraordinary day it was confirmed & what comes next. No idea who #AFC will get but Allegri definitely has admirers among hierarchy. Tuchel to #PSG done deal

一個二個掛住新帥
有冇理過爺爺感受

咁爺爺去邊？

教傑志

依個真，成日屌柒爺爺
早幾日拎FA cup 結束十年無冠
爺爺笑哂個樣開心到唔識講

教摩狗囉有lemar

依件其實幾硬頸

time travel 上連登

呢條友好似幾無品添,應該無咩可能

剩係反過佢死用山狗

光頭佬逼走佢

起身了=，=

well done

Arsène on Arsenal: "It is a love story that you hope will last your whole life but you know it could stop any moment.”

想問點解雲加英文名係arsene? 係黎左阿仙奴先又定一直都係

本來都係

Luis Enrique Reportedly Contacted by Arsenal to Replace Arsene Wenger

咁都問得出

笑死我

一生出黎就注定黎阿仙奴

????=.=

Destiny

一直

有牙吊你

係神派落嚟嘅第二個獨生子，打教阿仙奴

分啲咩 胸大胸細？

問下都吊 - -

系 用cup數黎分

輸了你 贏了世界又如何

Gabriel Paulista

I've learned a lot with this man, who is honest and has a huge heart. He taught me everything he learned about football. Thanks a lot for all you've done on those 22 years of your life dedicated to Arsenal.

屌越睇越心up
捧隻歐霸杯歡送爺爺吧

聽禾清咁講 我都有啲野想講
Arsene is Arsenal 其實係真
其他球隊教練同球會分開 但爺爺同阿狗關系太微妙 你反雲又好 迷都好 對爺爺點都有一種好難忘懷嘅感情
我去阿狗stadium tour 個時睇歷史 阿狗好似係第一隊用 no. 嘅球會 阿仙奴係英國足球史上有好多創新
爺爺黎到阿狗後佢係張呢種精神延續
打法 訓練 飲食 完全革新左英超
另一點係好呢到好多阿狗包括我在內應該一迷阿狗就己經係大球會
但睇返歷史 我地只係一間只能幾出色嘅倫敦球會 同獌猁冇得比
係爺爺用水銀瀉地嘅打法令我地一度成為英超班霸 用大球場 連續廿年歐聯 令阿狗穩定地咁晉身成為歐洲其中一間大球會
今日阿仙奴有一大部分都係佢建立 分唔開
愛足球 愛雲加 愛阿仙奴 更愛雲加

其實雲爺爺走對佢都好，係解脫黎
根本吃力不討好，又食晒死貓

個死貓佢自己有份造成

教到咁撚廢都話死貓

Ching坐左幾多碌

痴撚線

Luis Enrique would prefer to become the next manager of Arsenal than rivals Chelsea. [@Kike_Marin_] #afc

雖然睇返net spend阿記都唔小，但如果牙記唔係咁窮
以前買賣球員根本賺到仆街，
古天奴kane都賣過億，果陣法比雲9計當時價起碼賣個double
再用筆錢補強根本唔洗咁辛苦
起球埸帶黎長遠利益..但只係球壇/英超發展速度咁快

青山病人圍爐

法比如果肯去第二隊都唔止咁少錢

獌狗就番入狗屋自己懷念爺爺啦

'Max Allegri definitely has admirers among Arsenal's hierarchy.' [David Ornstein]

"If Ancelotti is hired by Arsenal" he has already picked the man he wants, as his assistant.

Andrea Pirlo.

安歷基 vs 屌帥 ？？

死去車狗

咩人先會信

唔使諗啦下話

有冇PRO狗

唔係羅渣士就得

Good news, Celtic fans!

"I'm extremely happy here and I've got three years left on my contract."

Brendan Rodgers has spoken on the links to Arsenal...

熱狗起球埸又有得用溫布來，而加球壇發展又咁快
有時真係唔抵得佢地唔洗經歷呢啲野

忠心

熱狗輕輕鬆鬆就有個大球場

嚟啦

今季又冇歐聯，聯賽又冇前四，連續呢兩季都教到pet屎咁，我問返你坐咗幾多碌就真呀

如果贏到歐霸，可唔可以教埋歐洲超級盃先走

睇你篇文睇到喊出黎

些路迪0:1

人渣士咪黎

Breaking: 50% of the Arsenal board want Carlo Ancelotti as the next manager. (Bein sports)

仲有未來添

人都準備走啦，回望咁多年，佢帶比我地既，遠比我地失去既多。
不如歡送雲加啦

係渣士唔想黎 唔係有得揀

Kane eriksen一走就收皮啦

我地下年都收皮

頭先沖沖下涼發覺未開水喉

d水全部都係眼淚黎
雲爺爺

已經分唔清真癲定假傻

Sor唔g係迷基手足

岩啦! 留係蘇超做土皇帝

Good news to arsenal fans

皇,巴,拜快D出手啦

"If they were interested, it would give me pleasure."

- Carlo Ancelotti on the Arsenal Job.

依家足球既商業價值比雲加起球場果時高左好多啦，要借錢起都應該冇阿狗果時咁難

炒完阿狗5-1就去蘇超做土皇帝 永遠立於不敗之地

防反足球

50%

想講不要走
偏偏好勝說我哪在乎

一係請一係唔請咪50%

咁誇張

的確對好多人嚟講雲加 = 阿仙奴
但係到最後你都要諗下時代會變
正如你幾鐘意一個球員佢都會轉會 / 退役
你 treasure 果啲 moments 除咗雲加之外仲有球員/好多人嘅 contribution
咁呢啲人都會走 / 已經走咗
ultimately 要 move on
如果接受唔到就唔好再 self recognise 做 arsenal fan (nothing wrong with that)
如果 recognise 咗自己係 arsenal fan
就唔好新領隊嚟咗就因為掛住雲加乜 7 都反
雲加走個重建任務好巨大
我唔想到時見到重建緊踢得差啲失打分升班即刻 new manager out / player out
更加唔想見到假阿狗真迷雲一有機會就跳出嚟抽水

Arsène on Arsenal: "It is a love story that you hope will last your whole life but you know it could stop any moment.” #MerciArsène

Good news, Arsenal Fans

我ok

A thread of the world media reaction to Arsene Wenger leaving Arsenal. Will be gradually updated.

L'Equipe: 'This is the end' - 'Since everything will be over soon, everything will be forgotten, better to remember'

Also suggestion he could take PSG DoF job.

#afc #MerciArsene

快啦! 76都大開大腿

Ozil = kaka

六日子之前又話新領隊黎即反

如果今年係2014年就好J
而家不了

ozil g9g

Nice

好波

大家可以懷愐過去常陶醉，
但都要展望將來。
唔好比過去既美好回憶綁住，
雲加走左，隊波都要繼續run落去，
要發展得比死老野在位時更好先唔會負左佢

羊=舒夫真高
拿卡= 恩沙基

安YAYA都系2014敗走到而家

希望亨利教

9up下好了，唔好教

Exactly what I think

安76同球員既關係維持得好,有足夠執教經驗
但係同雲加一樣回緊塘
用黎做過渡係幾好既
應該壓得住而家班球員,但係長遠就唔睇好

我都想雲加拎埋個歐霸寫個完美句號

起碼唔係Tuchel 教都好d
快d整走埋安歷基同Rodgers

搵76教都係預佢教2-3年

Sources close to Arsene Wenger tell #beINSPORTS that he has strongly recommended Vieira to succeed him. As reported yesterday the Board are split - half want Carlo Ancelotti

唔覺得佢真係幾有心教波
如果要揀前球員,阿迪達一定係首選

Yes, 76用黎穩定呢兩三年其實唔錯

Tuchel去PSG
安歷基去車狗
人渣土留係蘇超做土皇帝

一係雲邦賀斯

用黎保4唔錯 但唔會拎到英超

我唔係話唔 move 只不過想講係唔容易
同樣情況都係享利 基佬 禾仔 路斯基仲有其他好多好多人
只不過今日到雲加啫
我都撐新領隊重建 低潮期一定有 一兩年走唔甩
但掛住係人之常情
正如我估你見到呢家老鼠拉龜個時都會諗起如果後備席上 禾仔 基佬仲係到 你話幾好呢 但唔代表你係反羊 反Mk
抽下水 有時只係念舊

我覺得名宿之中
佢最關心阿記
起碼班靚仔實服佢

好老實保到前四已經好好, 起碼爬返未來熱頭先啦

OZIL不服佢

關心阿記就唔會del哂D野

點解佢一定係首選？
佢冇咩激情

因為我地要拎歐聯
完成爺爺同奧燒未做到既野

76打歐聯有一手

arteta未必控制到更衣室

召喚林狗

呢個都係搵其他少帥既隱憂

信我, 都時大把人領隊未上任就反咗先
之後重建嘅一季都預咗成績唔會特別好
實大把人即刻狂反
迷雲嘅即刻跳晒出嚟狂抽水 binc
又唔諗下雲加都頹咗咁多年

其實我唔明點解大家對迪達子咁有信心

少帥就試下賀芬咸果個啦

唔係歧視,想問下有無邊個黑人領隊係勁

唔知

咁假阿為反而反 都冇計

等於當年車狗班人逼走保亞斯

pro

歧視

今季細梅同山狗都夾手逼走老野了

9點ok

跟哥狗學咗一年啫

佢都唔錯,起碼屌到隊波多位熱血

真心想知,剩係知施多夫同西布朗依家個領隊係黑人,仲要唔勁

佢跟多哥狗兩,三季先

雲加搵韋拉教應該係想幕後操控

呢到傳下傳下就好好J
同果陣大肉腸seri一樣

學普京

唔覺雲加控制到雲加
應該理念差唔多加控制到更衣室

自己control唔到自己

雲加控制雲加
心戰

邊會，佢係操控嘅梗係直接留低啦，你覺得反雲聲音有用咩

失控

agger wenger

安76加阿迪達助教，似係唔錯

其實邊個講seri係大肉腸

依家隊波多左big name
唔覺迪達子控到佢地

如果搵名宿教，韋拉最理想啦
執教經驗佢最長，名氣又係最高個批
加上本身大肉腸性格

叫柏金享利韋拉一齊返黎啦
享利柏金管幻幻，韋拉做領隊，達子做助教

阿迪達只配做哥帥隻狗，阿仙奴班友係時候需要大肉腸調教下

安76加韋拉助教

唔聽話既親自用大黑鳩鞭打

梅迪薩卡下季開始管幻幻

拉曬成隊invincibles 返黎教

有柏金係到叫大梅執下波先啦

阿迪達同保特一樣係應聲蟲嚟

見唔對路就換自己落場踢

再唔係多咀狗負責做新聞官

先76

過左咁多年應該冇以前咁大啦

佢地而家落場踢隨時好過場上班仆街，
拿卡加隻羊射術夠柏姐金享利好？

柏金都搞唔掂Ajax

賓周會細左咩

佢屋企嚮荷蘭，好錫屋企咁，唔多周圍走，見佢都係間中踢下衛生波，飛機固然唔搭，佢euro star都廢事坐，個款懶咗好多咁

比奧雲馬斯炒左

仲係40零,性場上仲係當打之年

個教練團係一次過換姐

有料唔怕俾人逼走
冇料靠球員質素贏既都唔會做得長

邊到有得買對般尼個場既飛？
買到就過去睇

官網sold out already

有冇手足會展食緊飯？

stubhub
炒到仆街

回憶喎

雖然已經季尾，專登申請red member, 太少時間未拎到卡可以用個會員id同買飛email憑證去box office換飛，，唔好幫襯stubhub

如果我要睇最前個幾行，炒到幾多到？

sold out immediately la

我唔想睇山頂位

Stubhub就免啦

10萬蚊，過夜呀！

認真啊屌你老母，
今次想任性一次

Lower tier Stubhub好似～$6000/張，但唔知咩行

唔覺得會有
livefootball tickets single seat cheapest 180-190 pounds la not too crazy

if want front few rows = premium platinum plus those (270 pounds or 320 pounds)
對你黎講唔係錢啦

係唔係pro

$82,500

9點呀撚頭

Rich 子

屌你老母 load 咗陣
諗緊邊有咁貴

廢柴，點做6c啊轉數咁慢

👍

士氣大振下坐底炒西咸三球

改哂名支持雲加了

咁你係咪買姐

claim極都唔夠數追

31球

張狗又助攻

呢2球都係kane入既

我地唔賣水貨

張狗今季英超3g7a
勁過晒之前咁多季

高 daddy > 雲加

諗緊，但飛過去我就返唔到新工

雞比屎vs張狗
影分身大戰

邊樣重要自己諗

高普成就永遠比不上雲加

31 – Mohamed Salah has scored 31 Premier League goals this season – the joint-most by a player in a 38-game PL campaign (also Alan Shearer 95-96, Cristiano Ronaldo 07-08, Luis Suarez 13-14). Elite.

對雲加只係有感情, 理性上你絕對唔會覺得佢追得上時代步伐

黎左幾年乜都冇拎過

幾千萬身家驚冇工返

早兩三年肯走,就要到高daddy

Mohamed Salah has equalled the record for most goals in a single 38-game Premier League season.

1995/96: Alan Shearer (31)
2007/08: Cristiano Ronaldo (31)
2013/14: Luis Suarez (31)
2017/18: Mohamed Salah (31)

Elite company.

Ho din

你聽普狗鳩up

咁少真毒

話時話普狗好耐冇上嚟

我地多哥佬有幾多球

真心勁

沙拿=世三

高層唔比佢走

果時高dad教多last season
大把人反高普黎
利申果時支持要高dad

一個頂哂拿卡美羊

salah 喺車果陣真係廢廢地
喺羅馬都冇而家咁勁

頂晒阿狗成個中前場啦講真

羊下季屌打佢啦

信心好難講既
可能下季拿卡大暴發

haxball

雙箭頭

而家 salah 入波多過全盛仆街仔
真心痴線

厲害了 禾的國

Salah 第一季就break record

唔係唔比，而係未ready好雲加走，雲加先食死貓stay

完場玩

真
但係好唔捨得佢
諗起以後見唔到佢教阿狗就想喊

沙拿打車個陣咁廢 都入過我地波
6:0個場

六日子反新領隊未

雲加退休最徬徨可能係bould 新領隊多數會帶自己班底黎 保蛇有冇得stay都好難講 仲要唔係教得好

禁囉，侵侵又可以實現一個選舉承諾

你幾多年冇玩

咁做咩唔一早 announce 係 last season
做咩要續約 2 年唔係 1 年話係 transition season?
根本就有私心如果踢返起可以繼續留

躝啦扯線公仔

躝啦條死廢柴

邊個做你都反架啦

邊個會care bould 除左a Milik

閉關修煉

我覺得阿狗唔同
始終太多老臣子,如果一開始就換晒人
就會好似莫耶斯咁敗走

成個教練團係要炒晒...

屌你老母2-2

口風開始鬆了 六日子怕了

笑左,2:2

Rondon

西布朗降硬班
損人不利己

笠水簡臣做英雄好嗎

護級啲隊真係痴線

咁垃圾利可能比熱狗過

班球迷都唔知好嬲定好笑
降硬班先上力

今季拎歐聯

張伯倫而家真係好撚勁下

原來佢已經降硬 柒咗

你睇左阿狗咁多年
嬲定笑?

講真其實一直踢得唔差不過硬係攞唔到分

西布朗個左閘唔錯

歐超=阿對利

咸

降硬班係我講姐
數字上未確認

West Ham on Sunday is the penultimate home Premier League game of Wenger's reign.

Despite growing opposition in recent times, there will be huge support, respect and gratitude from a large crowd. 'There's only one Arsene Wenger' may well be sung for the first time in many, many months.

真心希望會咁

如果真係有歐超, Wenger走左未

應該會啦 其實佢提早宣布都係想有呢個效果

一定會係咁

其實 J rod rondon 呢啲級數降咗班實有英超球隊要

Arsene Wenger is stepping down as Arsenal manager at the end of the season
But the Frenchman offered £9m to leave with a year left on his contract
The board decided to act ahead of the Europa League semi-final next week

雲迪克個頭勁到

唔係話唔得但唔可能一次禁 上流個個用慣apple
你加一倍銷售稅 過幾年應該跌大半銷量

其實佢真係有買貴冇買錯
一個升級升條防線

下季去哂下遊

Gibbs

本身都係下游啦

屌你啦迪達子

排隊都無你份呀

其中一張最難忘既相

踢英冠啦

走左 歐超已經到開季

算啦仲想再羞辱爺爺咩

Wenger (September 2016): "Completely retire from football? Never. Hopefully until the last breath in my life I can watch football."

沙拿又入...

佢都係9坐呃飯食

Wenger (September 2016): "The 2006 final is my biggest regret. I've thought to myself 100 times what could I have done differently? We were 13 minutes away from the biggest trophy. Maybe I will have to die with that – but it will still hurt."

Wenger on retirement (August 2016): "It's been my life and honestly I'm quite scared of the day. The longer I wait, the more difficult it will be."

全世界阿狗都失眠

列文
亨利

Would be interesting to see him go psg

唔使諗啦
11打11都係會俾伊度奧屈死
阿狗好彩入波先先睇落好似唔好彩咁

琴晚搵番16年個本書黎睇 睇到呢段好心酸

列文係度應該唔會輸近柱啦

Unai Emery: "Wenger is a reference for all of us. He has always spoken well of me.I have great admiration for him as a person and as a coach. He has the quality and the experience to coach the best teams in the world, like PSG."

想睇佢教麥包比

決賽好難講
亨利唔好咁敗家已經贏咗

聽番球員事後講話 如果2-0巴塞就會放棄

你睇下個場伊度奧成場屈到仆街

我都有果本
不過冇睇

佢都知自己死撚硬

仲有朗癲

水樽訓練大法

咁講, 車仔利物浦都贏到歐聯啦
如果亨利入到一球可能已經唔同講法

係重有屁馬，同埋一個有錢可洗既雲加

有全盛細哨
其實真係整定

淨係靠戰術嘅話...

其實被炒！傳雲加獲賠900萬鎊

【體育】英國傳媒指，季尾後離開阿仙奴實非雲加所願，其實是會方辭退他，而他獲賠償900萬鎊。

《每日郵報》指，雲加（Arsene Wenger）於周五公開表示季尾離開執教22年的阿仙奴，稱「是適當的時間退下來」，而其實他不願意那樣做，那是董事局希望在下周歐霸盃準決賽上演前，決意開法國人開刀，從而增強凝聚力，令球迷不再糾纏狙擊雲加，更齊心支持球隊。

據悉，眼見球隊本季又一次前4不保，本來支持雲加的高安基已對法國人失去耐性。由於雲加本來尚有1年合約，因此會方將為他作出900萬鎊賠償。

前阿仙奴射手伊恩胡禮亦在《太陽報》撰文指，雲加並非那種未約滿就決定離開的人，故有理由相信他是被辭退，而非自願離開。

要不是高美斯照顧車仔

朗當廢到嘔，好似入得六七球

Henrikh Mkhitaryan back in training today, following his recovery from injury.

傳領「兵」受寵若驚 韋拉：看未來數年……

【體育】前法國國腳韋拉被廣泛視為繼雲加執教阿仙奴的熱門人選之一，他受訪時表明為此感到受寵若驚，但表示此刻很喜歡在紐約城的工作，言下之意似乎在短期內不會領「兵」

自雲加於周五宣佈季尾離任後，外界隨即把焦點放在誰是其繼承人，41歲的韋拉（Patrick Vieira）曾獲前帥雲加點名讚賞有潛質，加上熟悉英格蘭球壇及阿仙奴，很自然成為熱門之一，甚至被部份外國博彩公司列為大熱門，賠率熱爆。

「我花了9年時間在阿仙奴，這令球會對我來說實在特別。」韋拉接受紐約電台WNYE訪問時謙虛地回應：「但那不足以執教這球隊。」

「我從來聽到自己的名字，與不同足球會扯上關係感到受寵若驚，這有助提升信心，但如此同時，我在這兒很開心。」他續道：「我們可以看看未來數年會發生甚麼事。」

下體狗受死吧

唯一可惜係

爺爺係英超咁多年

D球證都係無一個係迷雲

Podolski: "I'm curious which successor they decide on. It's a question of whether they want someone with experience like Arsene Wenger, a guy like Carlo Ancelotti, or maybe a young, hungry coach. I think Arsenal would be good with a German coach."

因為有廢蛇

拿高士文

我地有好朋友Kevin Friend

講開又講好似好少見黑到咁既教大聯賽

奇連士文

BBC 5 live Sport @5liveSport

He's one of the favourites with the bookmakers.

But is Joachim Low in line to replace Arsene Wenger at #Arsenal? 🤔

"The links are tenuous - I don't think that's going to happen", according to @BBCSport_David

其實今季真係好大劑
之前都未試過季中輸到要開球員會議
連老嘢都唔知點救對波

PSG boss Emery on Wenger: "Every year we have a meeting with 10 to 15 coaches. He's a reference for all of us. Every time he speaks we listen to him. He brought a lot of things to football in general. Every time we've spoken together he supported me and gave me advice."

果場細哨麻麻渣啵

以前開過啦

最大劑係作客個成績
想谷都谷唔起
同埋球迷心淡到屌都費事
個場空到

-,-

呢兩季最痴線係洗左好多錢
陣容望落無乜問題
點知踢到一pat屎咁

Ok allin dllm

Nigga無好

雲加買人係俾你用黎打fifa

列卡特

但阿狗FIFA好廢

實制買賣一出一入

洗果D錢 都唔夠人地買一個後衛

賣左最屈機個兩件

美羊拿卡好屈喎

3揀1

屌屌

沙卡嗰季洗左成億
我地個後衛細梅都係貴價貨

韋拉教紐約城教得幾好

如果雲加最後今季係阿狗圓到歐洲夢

奇連士文當年都被雲加玩過

淨係見到屌帥

渣士爆冷勝出

真 不過水平好低

反CUP

me ho weak

咪玩啦
而家一定要個big name, 有大會經驗嘅先夠做

訓係到都爭贏你班柒頭

FULL TIME: Hibernian 2-1 Celtic

Neil Lennon's Hibernian upset Celtic's title party at Easter Road.

📻 Sportsound on BBC Radio Scotland
📱

唔係啦,OK AR

想知下任領隊會係跟球員改打法 定似雲加進攻9控足球

Tuchel done deal psg

資料來源：Bet365

戰術排陣而家傳緊嗰班都ok
點都好過雲加先

屌唔要人渣士呀

果屆攞到 世界足球先生都有份

路維好冇

net spent 多過利物浦熱刺車仔
但係踢出嚟仲差過上年

David

BBC David confirmed

渣士：happy to stay

復仇者聯盟英國隊長羅渣士

76

賠率好無里頭 高層基本上唔會搵渣士

基佬係咪無多謝爺爺

唔玩ig

如果係76都應該係transition period

渣士的強

入返前四先

76盃賽專家

真 下年目標係爭4

76如果有歐聯踢就岩晒

如果請安歷基呢

請76教一兩季 之後交棒俾韋拉/阿迪達

最理想化

享利

我愛爺爺

亨利之後教唔掂就豬蛇教

享利可以做助教

隊波有排執
k6, 細梅,夢遺,xhaka,cech

成班名宿gun機

其實ox學咩人出post啫
根本只係metoo效應
仲要講到爺爺好似死左咁

教1,2季搵雲尼亞里都唔錯既

執屎專家 tune下後防都好

比佢地敗哂

越up越多人

66歲

執屎要搵肥賓

使唔使叫埋廢蛇出山

想問FA cup 4強係一場過定兩回合?

-,- ai

10後?

系=.=

山狗有咩講呀？

ox走左即入歐聯決賽